(緊急)盡快聯絡大埔東城兌換店鋪東主及員工。

黑警相信會找你地，盡快公開露臉，及公開CCTV，否則可能被自殺，人命關天！

肯撚軟已經搵左啦

deal緊offer / 直接壓落去

找換店十成係藍絲嚟

夾份做戲

十成啦，有理想嘅人點會做呢種行業

個找換店係閂晒閘囉，點打劫呀

如果呢間找換店同黑警打龍通，必定成為大埔裝修對象。

找換個牌好似要狗批

定係海關？
不過相信佢地唔敢得罪黑警，萬一俾人砌洗黑錢點算

我只可以同你哋講
佢哋絕對唔係藍絲

利申：識佢哋

佢哋門口真係無裝CCTV 架
佢哋其實都唔清楚事發經過

找換店唔裝cctv 搞笑？

鋪頭外面唔裝又唔代表入面唔裝嘅
即係閂左閘影唔到出面咁解者